依排泛民以反分化之名係咁係連登洗人腦

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

屌你老母啦！同你唔撚係同路人

不分化唔代表比班仆街拖後腿，2014 已經失敗一次，大家咪再又比泛民騎劫

唔鬧佢係因為佢依家有利用價值
大家各取所需
唔洗日鳩日都有人開post提住泛民係仆街
好撚長氣怨婦

佢地係咁出post 叫人咪分化唔好衝又唔見你果陣屌佢咁多年叫人唔好衝係鬼怨婦？依家佢又開始做野賣抗爭者，提醒人小心又叫怨婦？

如果我地唔充許唔同睇法
其實我地同中共無分別

屌你老母要清算都唔係而家啦
就算佢地係狗，你見佢肯咬下人，你都要養住先啦！
更何況成個運動佢地出盡力企前線守護示威者，胡志偉要見指揮官假架？鄺仔影分身假架？
甚至毛ee擋示威者，你都會feel到佢係想保護示威者多過保護立法會。

除左白頭忠以身擋車on9少少，黃碧雲白痴痴外，泛民表現仲邊有得挑剔？

而家大局未定你先亂軍心？

冇話唔比唔同睇法，但屌你老母去到阻人行動，上外國新聞抺黑示威者係黑社會, 咁點撚同路呀

［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好造神 亦不必代表分化

有人係度間中重提舊事
唔一定係咩所謂分化
而係話畀所有枱面人物聽
We remember everything
你地時刻受住監察壓力
你地要醒醒定定

屌你
依加保皇狗打手為左選票
有咩可以講唔出
自己分化就屈泛民
屌你老母保皇狗打手

黃碧雲
梁耀忠

我屌你老母

收撚皮啦，泛民比人講中又屈人保皇

亂你老母軍心咩，佢地個西環之友jj chan 又玩跳樓就真係亂軍心啦

屌鳩你啦保皇狗打手
邊個係立會拉布爭取時間啊
邊個示威期間不停支援啊
你班保皇狗害人害物
自己真面目比人睇穿
又驚選舉比人反cap
但自己又冇野比人讚
除左抹黑對手仲識乜啊
垃圾分化保皇狗打手

佢係亂軍心，你都係。

屌你老母呢一幕証明真係冇大台呀扑街.

分化撚？

好撚慘屈人保皇都要copy &paste

中你老母

其實佢傾左d咩出黎大家有眼睇，唔洗咁快揾晒堆舊野出黎

泛民都有政棍 咁又點 同建制班垃圾邊有得比

老實講
雖然結果論
但其實71衝入去弊大於利

收皮啦，返去叫你地個卿姐咪撚再屈人係黑社會已經穩軍心

笑死人
比我駁到一棟都冇
連基本回應都做唔到
是但屈下你copy and paste
就當回應
收皮啦大家已經睇穿你冇論點又玩老屈
保皇狗打手來來去去都係個招

所以係佢暫時未做錯既時候自我分割左先？

你屌還屌

而家集中火力屌左班權力核心先啦

屌泛民有撚用咩

對唔對得住班義士呀？

附和既勝利球迷係咁，自己小心d

大家睇下樓主邊度來？
專出三毛既波台啊
大家心照啦

你收皮啦, 分化撚之心路人皆知, 今次呃唔到人

分你老母,指正錯處，提醒人都叫分化，你不如搵埋建制一齊兄弟爬山啦屌你老母

Show Blocked User - 林芷煖

一睇樓主果種 reply style 就知係分化撚

大家block得唔駛理佢

佢目的根本就係幫保皇狗做打手
理撚得你咩時候

屎比屎？

樓主分化撚
負皮 上一頁

既來之(發生左就係發生左), 則安之.
見一事, 長一智
向前行, 向前看.

一言堂，淨係識負評同block,支共邏輯思維

一棟都冇講完有冇自己笑？
話我保皇狗不如比證據

呢個post係咪有bug
得睇到樓主

咁你又有證據話泛民分化？
邊個係立會拉布爭取時間啊
邊個示威期間不停支援啊？
答啦
唔好同我講你句copy and paste就係答案下話？
避得咁明顯？

收皮啦泛民打手，出親post 都屈人保皇，屌你老母叫你地個胡志偉請個有議論能力嘅人黎連登做打手啦

慘，太多打手

呢個時候咪分化..

笑死我
你唔識字架？
屌保皇狗就變泛民打手？

大家睇到未
邊d人會覺得屌保皇狗就係泛民打手呢
就係保皇狗自己本身囉

屌你on9
叫人唔好分化
自己帶頭玩分化

我無block過任何人

答到未啊
你愈避
家愈睇清你班保皇狗打手既手法架渣

負評，block人又唔理性討論果d同藍絲廢老話抗爭者分化緊香港有咩分別

同意 但如果立法會議員係𧗾量利弊後決定阻止又點?